有冇software可以譯到影片既語音?

即係google translate 語音咁
個software detect 到個 media player 既語音再翻譯

autosub

放出YouTube set 私人影片 再 set自動產生字幕
之後detect 到原文就可以翻譯做咩都得

AV黎, 得唔得?
translate到中文?
準唔準?

應該放完一陣就ban左條片

唔係唔得但av sound人耳聽都覺得好沙，唔覺得會有幾準

有冇試過準唔準?

無試過咁又

好唔掂
錄得幾句仲唔知up乜

有片先有得討論

人講野都未必一聽就知，更何況係機器 speech to text ?

android 11 最近出咗個即時字幕，部電話出咩聲，會即時出字幕，不過暫時只可以翻譯做英文

咩名?